有冇人係墨爾本Tarneit 買左屋？

十五十六 想睇下有無人買左 或者了解情況比下意見